<resources>

    <string name="app_name">Space Cowboy</string>
    <string name="title">Space Cowboy</string>
    <string name="title_activity_main">Space Cowboy</string>
    <string name="back_button">zurück</string>
    <string name="sensor_button">Sensor kalibrieren</string>
	<string name="help0">Steuere durch Neigen des Gerätes.</string>
	<string name="help1">Fülle deine Milch auf,</string>
    <string name="help2">weiche Meteoriten aus oder drücke auf sie</string>
    <string name="help3">um am Leben zu bleiben.</string>
    <string name="help4">Sammle die Münzen um der Beste zu werden.</string>
    <string name="score_textview">Wie ist dein Name, cowboy ?</string>
    <string name="config_music_volume">Music Lautstärke</string>
    <string name="config_sound_volume">Sound Lautstärke</string>
    <string name="reset_highscore">Highscore zurücksetzen</string>
    <string name="developer">Lars Harmsen</string>
    <string name="graphics">Lena und Lars Harmsen</string>
    <string name="music">Kisum</string>
    <string name="ingamemenu">Willst du das Spiel beenden?</string>
    <string name="ingamemenuSettingsButton">Einstellungen</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="no">Nein</string>
    <string name="about">Über</string>
    
    <string name="yourScoreIs">Deine erreichte Punktzahl</string>
    
    <string name="sign_in_button_help_text">Für online Highscore and Erfolge</string>
    
    <string name="moreHelp">Mehr Hilfe</string>
    <string name="moreHelpControl">Die Rakete wird mit Hilfe des Orientierungssensors gesteuert.
		Wenn du dein Gerät waagerecht hälst, sollte sich die Rakete nicht bewegen
		(Über die Einstellungen kann man es ansonsten korrigieren).
		Wenn man das Gerät in eine Richtung neigt, bewegt sich die Rakete entsprechend.</string>
    <string name="moreHelpRock">Wenn du mit einem Meteoriten zusammenstößt, verlierst du Milch.
		Also weiche ihnen aus oder eliminiere sie, indem du sie mit deinem Finger antippst.
		Wenn du sie mit einer Fingerberührung zerstört, wird du vielleicht etwas Nützliches in den Trümmern finden.</string>
    <string name="moreHelpRockFrozen">Es gibt Meteoriten, die dich verlangsamen.</string>
    <string name="moreHelpRockFlash">Und Meteoriten, die dich kurzzeitig betäuben.</string>
    <string name="moreHelpRockGuided">Manche Meteoriten werden versuchen dich zu verfolgen.</string>
    <string name="moreHelpRockFat">Und manche Meteoriten kann man nicht mit einer einzigen Fingerberühung zerstören.
		Stattdessen zerbricht er in mehrere Neue.</string>
    
    <string name="moreHelpCow">Um deinen Milchcontainer zu füllen, solltest du Kühe melken, dies tust du, indem du sie mit der Rakete berührst.
		Denn sollte dein Milchstand auf 0 sinken, hast du verloren.</string>
	<string name="moreHelpCowOld">Diese etwas ältere Kuh ist schon ein bisschen verwirrt,
	    wodurch sie manchmal wieder zurück in die Richtung läuft, aus der sie kam.</string>
	<string name="moreHelpCowGhost">Geisterkühe geben dir kurzfristig ein Schild, das dich vor Milchverlusten schützt und alle negativen Effekte auflöst.</string>
    <string name="moreHelpCowDance">Die tanzende Kuh wird versuchen dir zu entkommen, fang sie trotzdem.</string>
    <string name="moreHelpCowFat">Diese Kuh ist zu fett um sich zu bewegen,
        sollte sie aber kein Gras auf ihrer Position finden (welches ziemlich selten im Weltall ist), wird sie verschwinden.
        Beeil dich, denn sie gibt eine Menge Milch.</string>
    <string name="moreHelpCowZombie">Die Milch der Zombiekuh wird deine Milch kontaminieren und sollte vermieden werden.</string>
    
    <string name="moreHelpMilkContainer">Um deine maximale Milchkapazität zu erhöhen, kannst du Milchcontainer einsammeln.</string>
    <string name="moreHelpNitroCheese">Wenn du Nitrokäse isst, wird alles andere für kurze Zeit langsamer erscheinen.</string>
    <string name="moreHelpBell">Läute die Glocke um Kühe anzulocken.</string>
    <string name="moreHelpCoin">Um in der Highscore eine gute Figur zu machen, solltest du möglichst viele der Münzen sammeln.
        Und mit steigender Anzahl von Münzen erhöht sich dein Level,
        wodurch das Abenteuer schwerer wird und du mehr verschiedene Kühe und Spielobjekte entdecken kannst.</string>
        
	<string name="ToastMeteorShower">Ein Meteoritenschauer kommt auf dich zu</string>
	<string name="ToastSensorCalibration">Sensor kalibriert</string>
	<string name="ToastNitroOn">Alles anderen erscheinen langsam</string>
	<string name="ToastNitroOff">Nitroeffekt ist zu Ende</string>
	<string name="ToastFrost">Du bist eingefroren</string>
	<string name="ToastFlash">Du bist parallelisiert</string>
	<string name="ToastPoison">Du bist vergiftet</string>
	<string name="ToastShield">Schild aktiviert</string>

	<string name="shopBetterRocket">Rakete die nicht so leicht von Meteoriten getroffen wird.</string>
    <string name="shopMoreStartMilk">Starte mit mehr Milch in ein Spiel.</string>
    <string name="shopCoinMagnet">Lässt dich Münzen und Power-Ups über größere Entfernung einsammeln</string>
    <string name="shopCowMagnet">Lässt dich Kühe über größere Entfernung einsammeln</string>
    <string name="shopGuidedRockProtection">Verlangsamt verfolgende Meteoriten</string>
    <string name="shopStatusEffectReduction">Halbiert die Dauer von Verlangsamungs-, Betäubungs- und Vergiftungseffekten</string>
    <string name="shopExplosionAttack">Deine Angriffe auf Meteoriten haben eine höhere Reichweite</string>
    <string name="shopFullUpgraded">Vollständig aufgewertet</string>
    
	<string name="bestScoreText">Dein bestes Ergebnis ist:</string>
</resources>